長為我透骨透肉透深心

黃霑真係好屈機

嗰啲做飯真係響霑叔面前真係上帝粒子

係咪已經冇人識啦

識貨

我好懷疑呢度仲有冇一半人係聽過